[童年] 有2隻FLASH GAME好想搵返黎玩

首先第一隻GAME 印象中係新線上遊戲地帶會員先玩到嘅
好似係多人線上連線果類 可以同其他玩家一齊玩
背景係個月球 有條友坐左架太空飛船登陸左月球 月球表面有月球車 太空艙等等
每樣野玩家都可以隨便揸隨便玩 架月球車無記錯可以坐2條友 張地圖都幾大下
暫時記到係咁多.... 因為真係好好玩 但依加搵黎搵去都搵唔返 同埋唔記得個名.....

第二隻係個賽車GAME黎 英文介面 入面總共有8架車同8個車庫
挑戰成功就會解鎖另一架車 8號車庫架車係最勁最快
第一關係揸住架垃圾橙色車同另一架車好似係藍色嘅挑機 係條高速公路度 灰色嘅
操控係上下左右 8架車都係棍波要自己轉波 空白鍵就係轉波

過左第二關之後難度會高好多 會有差佬係後面追你 甚至有埋直昇機係空中扔路釘
爆左軚都仲可以行一段距離 不過最後都會停低 之後就會俾差佬捉左 要重新黎過
最記得會係衝線之前踩釘 都會照俾你過關 同埋可以收埋係大貨櫃車底避開差佬

小弟係ASIADOG搵到隻GAME個截圖 但條LINK好似有問題 入唔到去玩隻GAME 唔知邊度仲有LINK係WORK嘅 希望各位巴打幫下手